返工你遇過最頂唔順嘅同事係點

我先又矮又樣衰 返工不務正業淨係識周圍flirt女仔 又成日做埋啲on9嘢搞到全部人被人鬧 例如返工期間出去食下午茶仲要周圍大大聲同人講
唔知點解特別自信 仲要覺得自己好cute

返工無同事

咁咪自閉到喊冇人同自己講嘢

公司夏天冇冷氣

睇漏講同事，當我自膠

Fg嗰陣遇過一班極品 恰你fg乜都唔識 又唔教 做得唔好就淨係屌 改花名 杯葛 玩小圈子 自己唔做嘢又推個責任落人度 返工當住老細面喺度賭波賭馬 喺人面前講嗰個人是非 連team manager都搞埋呢啲嘢 做咗幾個月頂唔順裸辭走人

習慣就好了...

做就我做 我搞掂
佢就話要加少少嘢 跟手佢自己send俾老細話佢做

推住手推車見到柱就撞埋去
未推到去我架車度就老遠叫定佢停

以為自己好叻 明明大家平起平坐但點人做野 又要人跟佢果套 但做啲野出黎仲差過我 連呀頭都開口叫佢跟我學野
自己要擦鞋拉埋人落水 e.g. 想氹老細開心 佢主動去同老細講話要提高目標營業額 等大家上進啲努力啲？？？？？
對住啲細少少既就扮哂大支野

一個人可以令到成team人都唔鍾意佢 仲要個個同事都係好撚chill唔計較果啲黎 我人生好少可見到個咁黑人憎既人 佢真係數一數二

多到數唔晒，基本上所有廢老/老屎忽同事都係仆街
自己錯左柒左又唔撚認，就想拉埋人地落水

我啲上司極少認衰，就算認，都話返我轉頭話我都要衡量下

同其他同事講緊嘢
會即刻衝埋嚟問:你哋傾緊咩